林奠唸住道個歉就算？

Hong Kong’s embattled leader is due to offer a second apology, this time in person, on Tuesday afternoon for her mishandling of a controversial extradition bill, but she is unlikely to accept demands to scrap it altogether.

All eyes are on how Chief Executive Carrie Lam Cheng Yuet-ngor will try to defuse a public backlash that has not eased despite her decision to suspend the bill, with tens of thousands of opponents sending her an ultimatum to meet their demands or face escalated protest action.

She is set to speak at 4pm.